[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (655)

派我羊大錢

樓主係屎

反杯屎

肯刷斯

有冇羊

小小啦
好小賭了最近

有馬撚

晏就約左條女

有女

派左膠
收到風你好多女

有女真好

今日又叫雞？

好撚熱呀屌你老母

有咩好買

角大囉

未上過青樓 返兼職

又扮

SP唔算叫雞掛

介紹ok???

衝擊2角

9527半細全細cashedddddddd

完全禁屌

鐘子有女啦。
依家入主勝未

1:0

繼續入入入

冇角

等5.5

肯薩斯體育會3c

買左下盤點補好

仲有+1.5 唔怕啦

Zlatan Ibrahimovic has agreed a deal to join Los Angeles Galaxy following his release by Manchester United, according to Marca.

The Swedish striker has not been retained by United and is now due to put the finishing touches to a move to MLS which had been provisionally agreed in March.

可以長追銀河

真嘅下年長追銀河

半場是但一隊比多粒

補個即場大囉

快啲再入呀

肯刷C咁早入,9.5b 要死

應該半一全一 唔洗補了

一齊入定錢

小注博即場8.5b

難啲喎，單邊刷

巧慘 明明仲有貨交
咁快要踢退休聯

大傷完咁快有班落唔錯

佢個名好難冇班落

華斯高2.5大

3q華斯高w

10點有冇水

主..

美職9買主開左7-8成

訓過龍

近期13場主3場和

5.5b買唔買得過

no c

即4c

4C

6c應該開得出
呢排好黑

入多球啦

屌,咪撚玩野
快入多兩粒

i冰封角球

1球完埸

冰封角球

客 NG

5c

入未

1 未被接納 賠率已變 角球大細 星期六 21
肯薩斯體育會(主) 對 蒙特利爾衝擊(客)
角球大細
細[6.5]@1.94

$ 100.00 $ 0.00
2 未被接納 賠率已變 角球大細 星期六 21
肯薩斯體育會(主) 對 蒙特利爾衝擊(客)
角球大細
細[6.5]@1.98

$ 100.00 $ 0.00

客NG

高士路時間到了

主ng

足水6.5b

有乜好買牙

肯殺斯又唔入

大波撕飛

贏波輸盤正仆街

比多3c

屌

1-1

ON9又讓1球輸

抵死唔刷C

主隊派膠,客NG收錢

猜波na
hahaha垃圾主隊

超高水客ng

追多口

6c

6C

抵死比人入

Diu 開得好撚慢啊狗會

由琴日英撚輸到依家,求派

唔入多球保險
鳩猜派鳩
1:1完場
傻仔肯薩斯

美假咁早封既

紅撚左件diu

客RC,入角大

垃圾到

85分鐘紅都冇所謂啦

頂撚住呀

咁早hea踢真係抵死

和波完場la

-1c

頂住呀

今次失果球仲要樣衰到咁

衝擊頂住

入1球比我走盤得唔得

agger

主快goal啦

入7.5b搏一搏

Cup子加油

7C

7c

2c呀

屌你老母肯仲叫我第一

好波,-1C

贏波先啦仆街

Goal 7c

紅左特別勁

兩個大蛇都要肯殺c 仲以為食撚硬

比多c呀仆街

比多角啦小撚氣

屌 ...門前飛機

補幾

咁近都射高,搞到沒C

主隊咁撚閪
對家紅左都唔攻又冇角
要客隊比
正垃圾

世界上有100%的波

4

屌 主又打假

3.4倍7.5b

主隊廢西入唔到
度下場

開唔到幾多倍都無用

有,每晚12點既半/一下盤

太on9唔想理

蒙特cup佢老母

完

比多c

主隊斷腳啦

肯食屎

抵死啦打多個唔刷

冇贏輸

對面紅左都可以一隻C都沒

屌係禁區頂打飛機咩鳩下鳩下唔刷角

3422 11-06-2017
09:31 主客和 星期六 21 肯薩斯體育會 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
和 @ 6.30 $480

$480.00
3423 11-06-2017
09:31 主客和 星期六 21 肯薩斯體育會 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
客 @ 30.00 $100

$100.00

改名做北肯刷C體育會啦

一隊波要搶攻個時仲圍住猜

事後撚

求派

lm 了 恭喜巴打

老公加油

Lm

lm

佢之前輸到碌柒都叫人派

下場買咩

輸到碌柒你又知既?

有冇人要fc達拉斯

連續幾場都On99

大熱+入左1粒但比人平/CUP

痛神快拜

尋晚英撚

派？

1030 半大

法國+英撚+肯 輸撚到我仆街

主隊主場勁姐
客隊客場表現一向唔差
個盤仲由平手半球升到上半球.......
主隊有冇咁堅

以為自己係巴塞嘛
24分鐘入完波就開始鳩猜
猜到後衛派膠致命回傳被入波
抵死喇肯薩豬

其實要殺上盤姐

似引客

大波

我暫時估客可以贏埋
不過又冇咩信心

尾場首推入球單

主隊必勝
一入波就主場球迷斬柴
伐木佬

屌你美職喎？
頭兩場都細左
今場點都大啦

次推讓和

有道理

買啲2：1 3：2玩下先

介賭啦ＣＨＩＮＧ

達拉斯

紫貝sir有無心水

英格蘭
摩洛哥
名古屋鯨魚

開頭想要

落飛落到癲

過緊關

火焰 華斯高 肯蕯斯 伐木者

斷肯蕯斯

希望伐木正氣

波特蘭伐木者 對 FC達拉斯 有無ching買左丫？

買少少角大

冇即場角

英格蘭

達拉c must win

點會咁嫁 仲讓一球

1.69>1.83

超卓先生

贏幾多

我屌你傻西 唔派事後飛

10:30唔似大到
主隊鳩下鳩下
客隊失球又小

拉達斯下盤姐係邊個 新手

吹波

好 買左半大 上盤

客 FG

達拉斯win
3.1果個

（0/0.5）？

1 接納

3435 讓球 星期六 22
波特蘭伐木者(主) 對 FC達拉斯(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.83

$ 1,000.00 $ 1,000.00

事前飛先

中要派me me buy jor牛

過關買上盤 單頭買下盤

唔綠字我介賭

希望巴打中,然後派我

lm 派我

美職又遲開

你事前飛好似每次都......

半場1 : 1

入球順序
客主主

又見到手足送錢比馬會

比你發現左

有試過準時

係,,多的是X

係咪要客(+0/0,5)?

係啊屌

fg客

半場2:0 1:1

係,或者讓球主客和既 客+1

撈月巴好好人

謝各大佬

馬會又出BANNER燈英撚U20,琴日已經燈死左英撚

一開波就無左角球盤？

無即場

無即場角,即係又係開到10幾20角

1C

封盤就咪開即場啦

冰封角呀屌

偽即場
只可睇住啲賠率跳
但冇得買

咁係咩野玩法......

盤手食早餐呀

真係好垃圾狗會
咪開即場喇

dklm 我夠食住早餐賭啦

入波未呀其實

馬會仆街死

咁樣叫開咗即場

馬會成日恰9賭仔

半大未 屌你老母

主屌打ing...

咁又點 飛又唔比補 馬會

取消即場

好波 垃圾狗會係咪想封到有人入波 唔俾人買1.5啊 屌你

屌你老味封角盤就開角大唔比人買

狗會

半大未

冇即場
未買大波

馬會驚豬死

買咗英撚客勝3000， +1買咗1000，中囇派3個100

其實入下波有無咁難

條黑鬼自己扭斷自己隻腳

LM

你地睇下apps個度 寫不設即場。

唔買半大果陣就成日半大
買就會0-0

冷靜d

瘋狂吊打

好早就話不設即場角 不過其他就即場

唔入吊黎把撚咩

岩岩果場咪又係咁,最後咪又比人入返

幾時入

屌條你老尾達拉c 上場半場5粒
今場唔係1粒都無呀

買盤就領先比人追和開半大
買半大就永遠無波入

足球一定係咁賤

會有既 俾d信心

屌 差少少入 護乜鳩空門呀

邊隊

主

客隊差d

達拉斯差少少入

35分鐘前無一粒就半大已死

兩隊都爭少少
一人入一粒娛樂下觀眾咪好
係都要去咁盡逼死我

1:1未

單刀機會,控到咁

屌 d死黑鬼 單刀第一腳控到咁撚柒

俾狗會個鐘仔fake左以為有即場

根本唔應該出現係足球場上

2:0 1:1 派100

係有得比你睇live咁解......

Me

nba啦

1:1同路苦主

咁d數字郁黎做咩

俾你參考

好悶 傳完未

有機

賠率好似15分鐘冇變？

偽即場

個鐘壞左？唔識響既

1-0

15分鐘俾2粒手足啦

條死黑鬼 kick下kick下又比佢撩入左

講多d

NBA

而家仲要嗌多粒
半主同半大揀咩半大

2:0 1:1

半大全大

1:0 goal
補飛先

我都想 要佢響多3下 手多禁左3.5b

達拉c全攻追番粒先啦

無問題既射順左 正面d錢就會來

999

點補

豬到灰
快入呀大廢西斬木

上盤點唔補?

留返同個官講

唔好開大呀買唔到1

重注左半大

無即場? 訓撚左唔知

客隊入波

無呀

唉屌

我

主隊入左後屌打客隊仲勁左

客隊追和反cup未

之前試過 下半場有機會開返

半大

開番tg我

停哂角

追和反cup

5角

主隊快入多粒

半場整多個角先

客隊你吸啦即時

屌你老母買撚親半大一係0-0一係1球
平時買盤就次次比人追和開半大

主隊比多粒

上盤要贏 無得補 我屌

HT 1:0

真係on99 馬會

我屌你老母斬木西同達拉西

買咗伐木者輸架

伐木尾關

屌 本身會1:1

上盤

點解封盤？

操盤手busy

8.5細是夢嗎

封盤真係戇鳩

我都想

89分鐘會

不能呀

咁我88分鐘買打頼屎2nd goal

尾關主盤

6角

唔認為會咁正常

美職唔開主 你想開咩

請你一定要開尾關 好少同屠柒巴同路

開和

角呀刷角啦

上場和左 今場不了

咁美職唔買主都係on9
但怕客偷到雞

上盤

7C 客隊終於肯刷

肯刷角又保持主場不敗但輸盤
好在訓著左

主隊個條友想點,CUP到空晒唔射,仲交波

慢鏡再睇多次,27號真係ON撚9

開即場未

刷多3C先好打邊爐

主隊入多粒未

Sure

點解你哋之前買到角球?

波特蘭典夠未

實前

一早買左

8C

達拉屎快啲入波

8角-1
叫糊

追和未？

9.5

又開始打邊爐

客反cup派200

買左達拉斯 又針得

應該一注分兩注
8.5係9.5兩倍

又停角

2:0！

Jump得

無即場無得追 屌你老母狗會

88Dallas

DALLAS真係廢到喊

角呢

針得

2-0

2-0 jump

針

講左今日旺..
有講上盤

DALLAS 後期係咁猜,仲要成日猜失
唔知以為佢贏緊

堅旺

炒左場半大
華斯高絕殺2:1

正氣斬木佬冇買到買咗肯薩斯

屠巴，要不死雀定町田？

9.5b已死

追和開2.5/3大啦

想買達拉斯牛仔果陣開左波
諗住即場入
點知馬會救返我一命

唔熟日本仔人腳 最好睇陣
不過不死鳥好撚勁
町田太廢西

岡山受讓 有冇咁旬

Dallas

度定下場好過

尾關伐木者

刷角啦屌

8.5b jump

學火焰 上半一粒 下半又一粒

美假全部2球

伐木者

我本身屬意買不死鳥，有屠巴加持，可以大力屌。

學埋角大得唔得

開到 仲攻緊

全格之力

追和大家綠字

停20分角

英撚停40分鐘

屌你老母, 差一個角都唔撚比埋我

唉屌 又輸

全格

今朝有人話你貼飛燈
我覺得唔係！
係我地一齊贏

俾兩球 客

水戶仲受讓

你尋晚中好多

中遊打中遊 客隊受讓

中反多少少
醒起尋晚英人訓唔著

松本

南非成為我愛隊

美職全雙

伐木 2:0ft 8c

Cashed

Bb派me

收錢 上盤

伐木讓一
拎左D$去掃波膽

8.5B

差1500上4k 派u
Cash out左小小重推

派埋me?

跑馬前都要輸晒2k

求派 輸足成晚

真係大唔到

8.5細咁都頂到

26814257 lm

水戶受讓高水好似有伏

下場大家有咩心水丫

松本
不死鳥

松本半大

山形
松本

不死鳥買唔買讓1好呢

日乙半細7x1

冇錢買上黎鳩up下先

不賭系列：
烏冬 松本 山神 不死雀

Exactly the same

買親松本都輸盤

不賭系列2:
烏冬半和 松本半主 山神半和 不死雀半和

不賭系列: 日乙

松本
山神
不死鳥
串起佢

烏冬 山神2.5b

我的選擇是 日假山形山神的入球大

1:0 2.5b-2

山神

山神正氣到

半細7x1

松本屌打

叫🤘🏿

烏拉圭U20點睇？

烏U20=大波 意U20=大波 大波+大波=

=細波

松本入未

松本射咁多都未入

真
例子: 柏雷素爾對浦和1西鑽

D大波又死曬

靜到

水戶爭d入

咁窄就咪射啦

松本 山神入球大已死

意版洛賓

山神入波未

利申無睇，係髮型似定係洛賓軌跡

多謝長毛！！！

20倍Win

入未呀山神

痴線兩隊埋射成20球 都未有波入

山神12m

missed

12M都MISS

屌！miss

可能上面貼左飛

半細7x1唔係半和7x1

我條日乙7x1好難頂

Ching

恭喜晒

入一粒就貼

大大聲咁叫

差1球就中！

屌你老母 我個半大阿 貼飛做咩

松本半0全3
山神半1全3

橙

600>1100

手持 烏冬主w 山雅盤 山神主w 不死鳥盤

日乙半細7x1

有無同路手足

買咩輸咩，做職乞算

叫啊

12碼......

點解京都好似讓少左咁

屌佢老母

這些賤種真是不值得可憐
累埋全大的手足

幫到半細手足

bin

唔求多
山神松本不死全部贏一球都得

岩岩買左7x1就係斷山神半和

烏冬入未

溫泉試下入下波呀

啲10蚊7x1 8x1要幾時先會中

大波又JUMP得

町田GOAL..

屌 allin左

町田高

屌你 不死鳥

單頭skip左不死鳥
好在

屌你老母咩

上呀不死了

半細頂唔住 有無1000蚊半大飛

田中王食屎

先見之明

不死鳥上力反cup呀

松本町田

屌你老母京都

係味咁黑

屌 撳錯制買左烏-1

如果開左lm抽3個派一百
因為係街 今晚抽
聽晚入

又來

lm我

町田 町田 町田

廢青2.5大得1.63比狗賭

不死鳥連打隊垃圾都失波？松本屌打咁耐一球都無？ 日乙真係比狗賭

支持

包爺出左町田

im

不死鳥有機

6注連輸

山神 溫泉
入多兩球ok?

山神大球被GEL死
又被燈神迫害

烏冬 松本

搵個買細波貼飛對沖下

半場前追和啦不死雞

230 半大

劇本早已寫好

KK

山狗唔入比人入

屌 主場都人㩒屌

開波前都話京都讓少左
近況往積都好d,讓少左仲要回飛果斷對家

金澤 入波未

買咩都唔中

輸晒lm

不死鳥幫幫手反cup

山神能NBA嗎?

支持 但下半先

季軍戰唔開盤都on9
又冇得買第三名
冇耐先對完一球交收
呢場個2.5大超低水應該都大硬

松本 烏冬

屌 好唔開心 買錯左

開app買唔小心碰到買多左注

仲要係-1.... 我已經當自己輸左

買左咩

半細？

書包我偶像 但買波贏輸都係自己 無所謂

松本同烏冬又super？

買D廢青半大屌下波先..

京都學下綠因啦屌你老母

不死鳥

Cup就一定

山神烏冬-2

松本不死雞上呀

山神開大未呀

水戶GOAL..

痴撚線

不死雞

必死了

松本 不死鳥

松本-2 山神-2 有無奇蹟😭

松本cup啦 壓住又俾人入

松本 不死鳥 cup啦 輸半我都肯

山神沒了,多謝那撚屌GEL

松本快比角

山神比多球

金澤邊個入都好 入多球

入波啦你老母溫泉

炒12m

又同路

山雅cup啦

改名轉運 上呀不死鳥

馬又輸3.5k 波又輸1.1k 點賭啊

町田 gel

哭了

切忌不要賭馬，輸起上黎又急又快

5分鐘2球是夢嗎?

山雅快cup

加油 奇蹟

町田 咁都會書 我同書包打j 都得

gel

真 我都想

買左好多不死鳥？

廢青入未

都係唔玩馬
又輸左80

我都輸左100

水戶高水2.2x盤

見書包 話事但出 咁咪買對家

你有條7串1過關
我沒

不死鳥比人屌打係咩玩法

點捱 捱完山神又要捱町田

町田 100000%

場場細波

快連c 10.5 11.5

松本追和輸半都照殺

仲有6分鐘
關關難過關關過

日假點解可以咁撚悶

個個放假 佢地仲要落場踢

廢青杯 10分鐘0：0

廢青又唔開即場
買都唔想買

意粉細佬唔入比人入啦

反盃只需兩分鐘

咁都唔撚入..死廢青

松本單邊8角19射但比人入

日乙真係

果2隊廢青到而家仲咁玩

不死鳥gel 一定cup 到
不死鳥 不會輸

淨買細波過關就得

好有趣呀今日

松本屌你老母咩

20秒1球是夢嗎?

日本乙組聯賽
山口雷法 VS 岡山綠雉
2隊都好廢
點買好

連夢也不是

直插和

哭了,200元又鋪草皮
還我血汗錢GEL頭能

超高水2.2x客盤

起身又輸錢

仆街松本

日乙盤王松本

廢青快刷角？

又清左2k5

香討條友真係幾勁

邊個

廢青杯 33’ 0: 0

唔使勞氣啦 下場

京都cup

集氣 馬仔輸到仆街

屌你大波+大波 40分鐘0比0

京都吸撚柒未屌你老母大廢西

屌 單刀唔入

今日D波細到HEIDI咁

38'廢青杯 0:0

45啦..

45' 0:0

力頂半細7x1

不死雞12m

兩分波未

1:1

1:1goal

cup佢老母

不死鳥請你一定要反cup子

快撚啲入多球呀，不死雀

成個post無人咁 無人賭日本波

我 去哂TG啦

不死烏gel
半場落後一定cup 到

CUP埋佢啊不死鳥

手足買左好多町田

Cashed 派我

-100 ok?

通常一開始吹奏就出事

屌 不死雞d單刀真係好撚廢

繼續鬧佢

垃圾鳥 廢閪

你個名熟口熟面

我屌 成條大直路沖入去入波
係都要cup出黎橫傳
我屌你呀臭雞

cup

痴撚線真係cup左

杯了

搞掂

廢青季軍賽玩防守

屌你老尾 百屌成材

Cup得好

又反cup

正呀 不死鳥尾關

屌 心臟病了

goal 改名轉運

不死鳥都反cup
今日轉運了

真係CUP

頂到實一實

出事了

唔准jer我包

不死鳥求下你入多粒，我個-1就有希望

不死鳥開到-1派一個100

已死

有即場實補15倍反CUP

補和

不死雞不死

場廢青可唔可以上演半0全3奇蹟

lm！

廢青半0全3

不心鳥gel 到實一實

而家先見你

cupped

肥鳩

不死鳥請你一定要頂實我個尾關

有撚用咩 串撚左松山
Btw發覺球探個大富足都幾準

反cup巴

反cup子

頂撚實呀臭雞

巴咩野 豬到

不死頂實 gel 晒頭唔好要我柒

日乙真係越著數越要買

全靠你

屌你老母町田和佢啦仆街

轉運呀轉運呀 意粉上呀

廢青杯半0全0都有機

想睇條飛

戶口又得返$9.5

過關？

有無人數廢青角

屌你兩隊廢青入唔夠3球沒收個季軍佢啦

執返條屍咋 松本斷左

意1:0 陸詩韻

預言廢青杯狗會通殺

fake？

Fake, I am sorry

offside

呢下旁證睇得幾準

一次睇所有分

0-0

不死鳥 尾關頂實

買左和

集氣

2.5/3s @1.9 fatfat

又中 幾多倍

買左細 好驚

第一次買廢青杯？

唔貪心 本身想要2.5 仲高

屌你老母咩不死鳥

屌2：2

都有半格

半和

U20 半細 半和 0:0

屌你老味不死鳥

町田好波

完來最後都係我自己ff

fatfat

又要嘔返半格出黎

好撚煩 你隻仆街雀

屌啦媽不死鳥

2-3？

點解要咁樣反手

咩野事

2:3

88分鐘先失波

睇得咁準

😂日假

玩撚完

2:2

fake

頂fake?

Fake? 保住半格比我

你覺得真係關事咩

有意思咩你咁樣

去死啦屌成隊不死鳥

劇本

2:2 又死唔去wo

3-2得唔得 求你絕殺

又輸半格

刺激過過山車
賭波都係為呢啲啫

最後1000差D輸埋
嚇到賴屎
頂實呀仆街

原來而家波po 事後唔使派 gel頭無人理 你地賭

和波

都話而家屌人gel頭會俾人屌返轉頭
好撚on 9

輸就輸啦 咁撚多野講

無風紀

Btw町田紅毛泥gel

你隻廢雀

屌死鳥

淪陷

輸全格》輸半格》贏全格》輸半格》輸全格（fake goal） 心血小D真係死左

5點

跪求比多4C

有冇人覺得町田澤維亞好似AV女優名

有冇咁嬲

町田有一下2:3??

其實我都覺

Fake

屌你 咩事和撚左

Gel你老母咩 傻撚

一早預左會變gel頭post

小澤馬利亞

松本山雅都似 見到個名都覺得摟屌

push

屌你個老母

我冇買 只係覺得似

gel 到和

幫binc

嬲到仆街

柒到咁都唔知講咩了

冰封角球俠出黎呀喂

事前出俾人問我攞飛睇 Gel頭仲惡過d大蛇 事後唔派俾人quote到水蛇春咁長

屌到反cup 比人gel到和

好多中學雞考完dse入黎
學埋咩gel就以為自己係神

咁多on 9我都廢撚是屌
反手撚祝你賭咩輸咩

0-1果陣反手gel
2-1又gel
最後都要輸半格

67

廢青開個大

町田手足贏一樣恭喜 但反手gel 賭錢賭到咁有咩意思

通常長贏係唔會GEL , 數銀紙好過
長輸既先GEL頭說服自己係贏

岩

反手gel 何必呢

係咪有誤會 純粹好奇想睇下條飛 你話差一關 中左咪恭喜下你 冇特別意思 其他我認同 事後唔派真係POST黎托柒 未完場GEL/反手GEL 都係ON99

落後緊咪屌下波囉 係都要反手 抵撚死

去賭馬算,至少沒D傻鳩係到GEL頭

Sure 巴打 誤會左 希望你贏多d

I am sorry

收爹9

講真 話不投機半句多 唔岩咪block左佢 自己嬲冇咩意思
而家冇咩人屌架啦

不了,會比人屌番轉頭

半細 cashed

派我

me

今晚意粉半場345 派錢？

是滴

上次開場10分鐘俾個on 9 gel半大
屌鳩佢俾人屌返我賴三賴四
你老尾

唔好嬲啦

要入點都會入嫁啦

最撚憎啲人

係你on9頼三賴四

冇咩嬲唔嬲 果場冇買

我豬緊都唔會幫人gel啦

冰封角球俠出黎呀

gel頭呢家野真係好撚邪架 賭博有好多禁忌 打牌搭膊頭都會比人屌啦 同樣道理姐

有人派

利非斯輸半

收皮華訓醒喇 ?

2.5/3s jel 唔jel 得？

派me

助攻

琴日條女拉完我入三聯書店
我都唔撚敢賭了

醒左好耐了 未得閒上黎姐